年輕醫生涉巴士上伸手入女生裙內搣臀 男乘客不值所為拍照搜證兼報警

被告劉嘉駿。(蘋果日報)

目擊案發過程的男乘客楊培加。(蘋果日報)

年輕男醫生涉嫌於乘搭巴士期間，趁女學生離座經過他前方時，伸手入女生裙內「搣」臀。女生聲稱因「反應遲鈍」以及趕時間，未有即時報警求助。反而目擊醫生行徑的鄰座男乘客鍥而不捨，事後用手機將醫生的樣子拍下並報警求助。警方在巴士站守候，成功找到受害人協助調查，再根據八達通拍卡記錄，在事隔大半年後拘捕涉案男醫生，控以一項非禮罪。案件裁定表證成立，本月26日結案陳詞。

身為醫生的被告劉嘉駿（26歲），否認一項非禮罪。案發時15歲的女學生X，透過視像系統作供，稱前年9月25日早上，乘坐98S巴士，坐於上層後排窗邊位置。原本坐後排中間座位的被告，突然坐近她。到她準備下車時，曾輕拍被告肩膊並說「唔該借借」，惟當她側身移至被告前面、打算步向通道之時，突感到被人伸手進校服裙內，用力「揑臀」一下。

此時一名坐於鄰座的男乘客大叫：「人哋小妺妹你咁都得嘅，大家小心啲佢﹗」男乘客續問X：「使唔使報警？」X稱由於自己「反應遲鈍」，加上趕時間關係，且不確定是否被非禮，故未有理會便離開。翌日她於巴士站再與鄰座目擊案發經過的男乘客遇上，男乘客告知已就事件報警，並告知她報案編號。再過一天，有警員在巴士站守候她，並建議也考慮報警求助。最終她向警方舉報。

X在盤問下指，其臀部與被告之間有足夠距離，不同意觸碰屬意外造成。被問及被告是否伸手推開她的臀部以防止觸碰，X稱：「咁要問你當事人，有常識嘅人都唔會用手去擋人哋臀部。」

案中目擊事發過程的學校實驗室管理員楊培加（44歲）作供指，由於一般人會「坐開」讓位予他人離座，惟他當時留意到被告沒有「坐開」，故特別留意被告行徑。當目睹非禮事件後，他立即喝止被告，被告則回應：「咩事呀？」並且隨即「扮瞓覺」，故他取出手機拍攝被告容貌，事後報警。

據庭上透露，警方調查八達通系統紀錄後，去年5月才拘捕被告。不過X與目擊證人在認人手續中均認不出被告。裁判官庭上詳細檢視警方於被告家中檢取、疑於案發時穿著的衣服與現場照片作核對，初步認為與照片脗合。辯方一度反對巴士公司八達通拍咭紀錄呈堂，並傳召巴士公司工程師接受盤問，惟最終紀錄被裁定接納為呈堂證供。被告不作自辯，案件押後至下月17日作結案陳詞。

【案件編號：KCCC165/19】
記者 羅日昇

ok

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

26歲+ 醫生= 社會服務令

醫生=最後武士
完

其實....故事中可能有2個人好ENJOY , 但現在通了天 , 唯有搞到3輸

香港D尼姑庵條裙鬼死咁長 究竟點先可以成隻手伸入去？

做得好，趁冇人打柒偷拍男都合乎道德

條女差少少就成功二次投胎

終極FF

就係咁過份
隔離個乘客都睇唔過眼

唔除牌先得人驚
佢係醫生佢分分鐘可以做左好多不必要檢查合法非禮女病人

路見不平 拔刀相助

此時一名坐於鄰座的男乘客大叫：「人哋小妺妹你咁都得嘅，大家小心啲佢﹗」男乘客續問X：「使唔使報警？」X稱由於自己「反應遲鈍」，加上趕時間關係，且不確定是否被非禮，故未有理會便離開。翌日她於巴士站再與鄰座目擊案發經過的男乘客遇上，男乘客告知已就事件報警，並告知她報案編號。再過一天，有警員在巴士站守候她，並建議也考慮報警求助。最終她向警方舉報。

醫生做嘢大壓力架，一定冇事啦

據庭上透露，警方調查八達通系統紀錄後，去年5月才拘捕被告。不過X與目擊證人在認人手續中均認不出被告。裁判官庭上詳細檢視警方於被告家中檢取、疑於案發時穿著的衣服與現場照片作核對，初步認為與照片脗合。辯方一度反對巴士公司八達通拍咭紀錄呈堂，並傳召巴士公司工程師接受盤問，惟最終紀錄被裁定接納為呈堂證供。被告不作自辯，案件押後至下月17日作結案陳詞。

最多社會服務令

9月見過一次，到5月唔認得有幾奇

問題係有冇非禮啫，影個樣又唔係影到佢非禮

sry，激動得滯，應該話打柒偷摸男都合情理

條女痴撚線 被人摸都當食生菜咁 要佢報警好似好難為佢咁

o靚妹入世未深，學校唔識教呢D所謂程序/機制，根本教育垃圾

權貴真好

扣佢50分 2019

衰呢d咁少事，當值律師都識叫佢認罪求情

做地盤都唔駛坐

傷風打咗個乞嗤 鼻涕嚟

被告不作自辯...

原來有依招 姐係冇其他人目擊既話

咪又係無事 之前醫科生都走甩幾個啦

衰呢D好似釘硬牌

係時候召喚青洪究極龍

黑警

竟然受理仲要特登等個靚妹出現

15歲女學生

痴撚線
經典

射得個幾滴，咪射出嚟失禮自己啦

毒個個係witness

44歲阿叔算係咁啦
唔係廢中

點解d毒撚咁鍾意著住asics/日本運動品牌外套

睇完篇報導第一時間都係想post呢個回覆

如果佢係皇仁仔就有得講下
學業成就高+年輕有為+醫生+當年老師校長求情信+好寄心驅使+言論較可信+信耶教=無罪